급히 하실 말씀이란게 뭡니까? 바로 회의가 있어서요.
어영이한테 들었어. 그렇게까지 준비한줄 몰랐네.
예?
신부쪽에서 손쓸거 하나없이 신혼집을 준비해 놨다며.
예에.
어머니한테 감사하다고 말씀드리게. 그리고 저번에 그거 말야, 아무래도 내가 맘에 걸려서... 미안했네. 맺힌게 있으면 풀게. 앞뒤 안가리고 쫓아가서 실수를 했어. 내가 나이를 헛먹었지.
뭐...
이거.  비싼건 아니지만 성의로 선물 하나 준비했어. 반지목걸이 다이아 셋트야. 어머니께 갖다 드려. 어영이가 디자인한건데 맘에 드실지 모르겠네.
이러실 필요 없습니다.
전해드려. 결혼식은 언제쯤 하면 좋겠나?
어머니가 여행중이라서 돌아오시면 말씀드리겠습니다. 그리고 제가 지금 회의가 있어서요. 
그래. 얼른 가봐.  다 잊어. 다 풀고. 언제 술한잔 하고 응?
